全港逾70萬公屋戶 9月加租10%

公屋租金每兩年調整一次，今年全港逾70萬公屋居民又要加租。根據政府數字，過去兩年間，公屋租戶平均家庭收入的增幅較租金上調幅度為高，上升幅度為11.59%，因此按機制於今年9月上調公屋租金一成。此次是自2008年有公屋檢討機制後第5次加租。

根據房委會於2018年1月通過的預算，2018-19年度租住房屋運作帳目的赤字預計約為11億元。在公屋租金於2018年9月上調10%後，2018-19年度的赤字預計會減至0.5億元。

So?
加完咪又係月租唔夠1500蚊

點樣1500蚊 單人阿？

舊式屋村
利申:等重建

咪係，加一倍都未驚過

加咗先1100蚊

誰怕誰?

有種你就推租金為市價5 折

係就好 之後再推多啲5折居屋
根本公屋都唔到香港人住 益曬啲新移民

唔會啦 直接攞老綜